有冇人喺大交合返工

你哋係咪為咗地球日日唔開冷氣返工

係, 不過因為電腦係24/7運作
人受得熱 機器唔受得熱

我諗佢想講佢地開冷氣唔係為自己係要keep住啲機運作

為咗地球佢地應該電腦都唔開
望下個天就鳩UP天氣預報 所以得當日準

環保團體 office 又開唔開冷氣

咁佢係咪屋企一過30度就會電腦大爆炸

你屋企有超級電腦？

普通電腦都唔可以過三十度

sorry柒咗 我以為電腦頂到100度 當咗cpu